【英國移民】#3：落地有咩要搞？（短期篇）

支持

推推推

推

引咁多蝗蟲嚟真係好？近排次次去Aldi都見啲香港人成個籃車上去，同個cashier你眼望我眼

的士點騙案法
有冇多D講下騙案既篇幅
人生路不熟好易比人呃

如果有被動收入，唔洗返工，除左倫敦邊度多華人租又平？

唔該巴打 去到可能視乎情況出部車

有冇咩特別既法律 唔知會好易中？

係英國學車大概成個過程幾耐到？

想問養代步車使費如何?

想問下香港車牌有冇得換英國牌？定要重新係英國考？

高，高質
高質嗰啲咪係哂倉入面，近排嚟得/想嚟嘅咩質素大家有眼見
年幾前嚟嘅就真係高質啦

難得去到英國緊係享受下新文化，因乜解要群返華人呢

如果係Newcastle之類既細城市做司機搵唔搵到食？？

住屋NI, GP同銀行最緊要

認同啊 我地今次講咗銀行先
因為我覺得好似最urgent
之後會出個長期篇去講一講NI同GP

我好撚毒
想要多啲華人野食同華人超市

LM

如果預左去到做藍領
除左車牌同學好英文外
有咩牌要香港最好考左先
比如水電工個類

嘗試開Monzo account，但俾人reject左
只係開到Revolut，無存款保障，係咪真係唔好搏

幾錢

revolut幾好用架
唔好放咁多錢落去咪得

留名，高質post

點解俾人reject?

不過去過遊行都知Chinatown果邊多藍絲
我估大型超市同酒樓都係藍底
我個人覺得喺英國更加要同香港手足齊上齊落
所以上年開始就冇去過
如果手足想要華人野食不如自己開吓
是關我都成年冇食過

有得諗喎
我係想搵一個手足比較多既地方落腳
但我啲收入又唔夠我住倫敦

之前入左個連登group,見到有條友話叫大家一齊諗下點幫手足過去英國，例如大家住埋附近之類
見到個group好多人ban 佢，之後就唔見佢喺果度講過野

我冇ban㗎
可能我可以處理得好啲 手足有冇建議可以點整理依啲意見
我覺得大家好怕去到成班蝗咁去聚居啊 又唔融入人地生活咁
依點我都認同嘅 的確應該去識多啲英國人 去了解人地文化
不過同時我都覺得果位手足講嘅野好可取
例如開餐廳 超市 甚至有自己香港人文化活動咁
請返香港人 再帶香港文化出去
希望位手足見到

有諗過 但有冇人知開舖成本要幾多？

外國nurse係唔高人工

岩啊
其實我都預左其他地方唔會搵得番香港咁嫁啦
只不過想知道係咪起碼份工可以支持到自己生活
唔洗番完工仲要打幾份parttime先生存到...